Title: Calcul économique
Authors: Stéphane Adjemian
URL: teaching/economic-calculus
save_as: teaching/economic-calculus/index.html
status: hidden

<br>

## Bibliographie
 - *Mathématiques de base pour économistes*, Yadolah Dodge, Springer, 2007.
 - *Mathématiques pour économistes*, Carl Simon et Lawrence Blume, De Boeck Université, 1997.
 - *Cours de mathématiques pour économistes*, Philippe Michel, Economica, 1989.

<br>

## Travaux dirigés
 - Fiche de TD n°1 : [pdf](../../university/economic-calculus/td/1/td.pdf), [tex](../../university/economic-calculus/td/1/td.tex).
     + Corrections des exercices 11 et 12 [pdf](../../pdf/economic-calculus/correction-td1-exo-11-12.pdf).
 - Fiche de TD n°2 : [pdf](../../university/economic-calculus/td/2/td.pdf), [tex](../../university/economic-calculus/td/2/td.tex).
 - Fiche de TD n°3 : [pdf](../../university/economic-calculus/td/3/td.pdf), [tex](../../university/economic-calculus/td/3/td.tex).
 - Fiche de TD n°4 : [pdf](../../university/economic-calculus/td/4/td.pdf), [tex](../../university/economic-calculus/td/4/td.tex).
     + Éléments de correction [pdf](../../university/economic-calculus/td/4/correction-td.pdf), [tex](../../university/economic-calculus/td/4/correction-td.tex).

<br>
	 
## Devoir sur table 2014
 - Groupe G1 [pdf](../../pdf/economic-calculus/ds-g1-2014.pdf)
 - Groupe G2 [pdf](../../pdf/economic-calculus/ds-g2-2014.pdf)
 - Groupe G3 [pdf](../../pdf/economic-calculus/ds-g3-2014.pdf)
 - Groupe G4 [pdf](../../pdf/economic-calculus/ds-g4-2014.pdf)
 - Groupe G5 [pdf](../../pdf/economic-calculus/ds-g5-2014.pdf)

<br>	

## Examen 2014
 - Sujet 1ère session [pdf](../../university/economic-calculus/exam/2014-a/economic-calculus.pdf), [tex](../../university/economic-calculus/exam/2014-a/economic-calculus.tex).
 - Correction 1ère session [pdf](../../university/economic-calculus/exam/2014-a/economic-calculus-correction.pdf), [tex](../../university/economic-calculus/exam/2014-a/economic-calculus-correction.tex).
